奧燒直線的傳球像思念 他點燃燭火燒起酋長的草地

韋帝還未傷愈 美揚擔起鋒線的領導
可惜錫迪還未出現 比數經已很快落後三球

有無巴打一起改埋，呢首無乜靈感

冇靈感已經咁作到咁 有靈感仲得了既

一正評=一個支持

咩歌

楓

邊間教會？

你唱下先